沙田醫院前小小有個裸男坐係路邊，有無兄弟見到

好多撚毛呀個阿叔